\section{Τρίτη σειρά πειραμάτων}

Στη τρίτη σειρά πειραμάτων γίνεται παρουσίαση της λειτουργίας και των αποτελεσμάτων των συναρτήσεων \texttt{myNCuts} και \texttt{calculateNCuts}. Τα πειράματα εκτελούνται με κλήση των scripts \texttt{demo3a}, \texttt{demo3b} και \texttt{demo3c} χωρίς ορίσματα. Τα scripts εκτελούν μία σειρά από πειράματα που επιδεικνύουν τη λειτουργία της \texttt{myNCuts} με δύο τρόπους, καλώντας την συνάρτηση μη-αναδρομικά και αναδρομικά.

\input{7.1.demo3a}
\input{7.2.demo3b}
\input{7.3.demo3c}
